[HKUST]科大討論區-WinterSem再加油(4)

留名

2030 出左冇人講？

留明

dingfei好grade!!!!

想入UST

IS仲未有

人類總是…

最遲出分但最早出grade GPA 4.3達成

唔好呀屌 女又無grad又爛hall又無
若要生活好 咪撚入ust

Wenwen分都未出

4字頭lang都爛grade
其他科考得幾好都冇用啦

Hi

acct fina幾時出grade啊屌

佢先出grade後出分

都係好想

唔好啊屌 唔好做傻事

有咩咁吸引

爛到仆街
fd 6哂都b+

睇完精神科醫生 洗咗千幾蚊 準備燒錢

姐係成個lang center 都爛啦

讀緊咩？HKCC?

Mt >0.5 sd
Final >~1sd
B+

Wt course

lang不嬲都爛架啦 冇分1字頭定4字頭

ding fei 超靚grade呀屌！！！
而家好開心

Om4530

巴打睇開d啦

中文名叫 頂肺

ching a+?

我都估唔到自己a range

巴打點睇ecof同Econ fina 好迷惘唔知點好

A only
but not very high mark ar in final

Kanu Martha kill 到仆街

Jessica

我真心想知個grade邊個比

Btw nick also

好彩得兩cred 屌佢爛到

多謝巴打

LABU KK

細佬我兩個SEM LANG都C
照入civil 所以上個post個位巴打唔洗擔心

白頭佬英文好勁的
英國頂級學府留學返嚟

你仲有連登
連登有愛

Yr1定2，math course 咩grade

Asso升 year2 CGA 大約3.5 讀1003 應該B+ - A-

Lambros真名上連登冇人理

huma 1001

可以抖下了
聽朝先再f5 sis

我都係Jessica

身邊1003果啲大多數都係A
不過應該ok 嘅，但係你要expect 多數計如果ecof
同埋你讀左2123 未？
Btw quota 得1個半個，加油

lambros

Elaine

未讀2123 但想問巴打ecof啲數 1003 係咪應該會頂唔順

唔會

我係1003，答你：唔會，veri easy

唔該兩位巴打 仲有小小問題
Ecof好似係多econ少finance? 如果想向finance 方面發展應該點揀好

呢排無咩人叫春

HUMA1001又係得B+

maj fina econ
好老實講我唔覺ECOF有乜好
想讀上去既話又唔夠位minor math
想做野又讀少左fina
倒不如fina+econ好過

huma1001幾多分A+?

B+ 要幾多分

我寫份essay果陣以為自己好撚型
點知16
又多隻B+

再嘈唱SONG OF ENGINEER 你聽

Mech

22

讀完RC包你地唔上諗起佢

嗚嗚

79

多謝京劇佬俾我ust第一個A+

FYI, 70係C+, 差9分

橙

mgmt 12月6出左grade，宜家仲可唔可以email professor grade review

73 B-

85 A
點解有兩次quiz唔計ge

奈亞子ching

佢個個係分佐MC 同SAQ 既細分, total 個分先計， 5次quiz 最高分4次

過多6日又有錢洗

grad左等比人包養算

其實canvas好似顯示唔到A+依個grade?

其實點解canvas有grade

assignment啩

咩係Rc

Reinforced concrete

各位ching，下個sem grad ，而家GGA得3.497 ，差0.003先有first hon，Send email 去求grade 會唔會有D 7，從來無求過，grade出左係咪send 比professor 就得？

問左無死

Mt>1sd
Final below mean少少
B

而家仲可以點check gga

走呀，唔好入黎

下個sem 考好啲咪得

sis unofficial transcript 咪有

唉 搵工加讀書好L難 各位ching year4 真係留多D時間搵工，讀少D credit，prof 係唔會以為你就黎grad而手下留情

sis嗰個仲係yr 1-3 gga only
不過自己計一次啦
都係用cga條式, yr 1 # of cred減半就得
今日先計完黎

出左科lang 已經放棄first hon
下個sem 鳩讀

有d course要double count /唔count
自己計好煩

大家加油

請不要消失希望
capstone (/fyp) 還是有星光

依家我sis顯示surplus有科b+可以計落s&t,目前s&t佢計2科ssc,分別係b同a,咁我下sem grad係咪可以申請exclude科拎b嘅s&t ssc?

大家唔好咁啦好嗎，今個sem繼續努力，你都得嫁

capstone 點睇都係c range收場

留名睇人貼爆4 transcript

巴打肯定好多A range

今日係咪唔會再出分/grade??

Deans list係咪剩係睇gpa?

arr收晒工啦

tga

屌你老母又話2030H 保證A range
屌你4左1part其他全部有5有6都A-唔撚到得B+

2030H好grade你老母呀
大家千祈咪撚tran lang
1002 1003仲易A range

仲有HUMA1102
仆你條街concert report真係唔撚知佢想點
midterm final拉勻90%就係俾個濕鳩concert report拉撚低左得返B+

邊個話lang一定A range,我1002s得b-,1003s同2030先a-,lang咁花時間唔上好過

屌你老母唔撚駛tran major la
讀返垃圾IELM算鳩數啦我

冇花過時間，vocab test 都唔駛考剩屌文同present,但 ustspac撚

好成績都唔及好intern

利申 兩樣都冇

驚子好波

你report 15分滿分攞幾分？

可能人品用哂係2111

midterm below mean 1分
final above 0.4 sd B左

11 sosad

midterm 88/100
final 139/150

其實我讀完我都會咁同人講
當年讀2030h, 同班non local拼埋
自己差唔多present已經係最廢嗰幾個
寫文又無屈佢地機, 最尾都a- 到

咁靚grade

trans咩major先?
civil/mech 好似要cga 3.3

唔撚係掛

29/12

已經俾人carry都冇用

有冇人知trans去cs cga要幾多？

trans mech 呀，但我今sem連 gpa都冇3.3

Q妹

本身咩major

Agger

唔係一定c range架咩?
都唔明咁辛苦為乜

Civil year 2

爆四失敗
決定專心食野

下個sem再爆過

得chem1020 同mech1905 a-
其他b+ b
咁你1013/1012咩grade?
btw civil個計法無記錯係兩個lang+兩個數+chem1020/1010 or phy1112拖多3科

好慘呀

開sem前膽粗粗諗住跟興趣隨便reg科
sem尾知錯

下sem做好D research 可以reg靚grade既course就reg
professor有得揀就越靚越好

我唔知... 但今年搞壇咁既野
點都鬆手少少掛
未c range過唔想開齋, 同埋我想保gga呀

食tea
希望今個sem仲有3.8

你講得咁詳細好易有人起你底啊ching

你睇下我呢啲過唔過三都係未知數嘅學渣先啦

好詳細...?
出返去做fyp先

點樣可以科大3年半都冇c range

嗰陣huma1102輕鬆A

Welcome to ust

暫時未試過低過B
唔知最後一個SEM讀中LANG會唔會破處

Quit u吧我沒有辦法 為你考滿分A range

讀左4年u未試過聖誕出街

聖誕快樂 咁多位巴打

聽晚同後晚都要點人數

夠歲數既話同巴打過大海

人地有街出我會DUN人開心

幾時生日呀 我等你啦
呢排都想過去打過轉不過無乜錢

想問問各位巴打
我讀business
唔想single major
想major is + fina
fina 夠second maj
但is只夠first maj
個人鐘意fina多d 本來想fina is
但is唔夠分
想問 second maj fina係咪麻煩好多？
遲一個sem讀fina會唔會有咩影響？
同埋係咪一定reg到fina course?
有無咩問題

fina major course未試過有B

呢到永遠都係得engine仔同busi仔

都唔知咩人話Honors course爛grade
3043包尾果個得40分都仲有B-

出grade推得咁快

邊有好grade course呢樣嘢

下年年尾

Hong Kong University of Score and Test

Hong Kong University of Scores and Testsssssssssssssss

唔該巴打先
但係點樣一齊讀？
spring sem reg埋fina course? thx

Huma1001我屌你老母

好好grade ga啦wor依科,mean係b-算係咁啦

有冇人知？

自己低分就屌人老母

好想死巴打仲頂唔頂得順

Canvas睇唔睇到grade + -

加油呀

Winter 有個comp course 睇片學C program，上唔上得過？

freshman想問大概幾時開始要準備spring sem reg courses

一月中

Course Registration:
Year 4 23/1
Year 3 24/1
Year 2 25/1
Year 1 26/1

話時話ceng1000點解無人講
唔止exam, 連project都無哂聲氣

Spring 讀過

spring讀真係伏到仆街，野又多過mech1906,出題仲on鳩過1906，仲有groupmate freeride諗起都興奮

有無靚仔靚女讀winter sem isom

仲以為過緊年reg

yes
is都無咁多course比你讀啦
spring acct2200 labu2052 isom3210 3230 fina3103
chur d讀埋個fina3303都仲得

垃圾朋友約好曬話free都可以臨時甩底
肯定係約左女女

今晚留係屋企點人數

係屋企好過出面同人逼

係咪未見過mean C

Spring都好grade喎

望住d grade 笑唔出 剩係見到呢度d 巴打個個A

Hhm

Don't give up

成堆人成個sem無上過水一出grade黎humble brag

早晨

呢個係ust post特色
平時推極都冇人
出grade就成班出黎哂命

今晚去邊度玩呀

日本

Same

又飛ですか？

睇conです

何以 我變了你的16號愛人

ching玩得開心啲

約左幾條女開P

Wenwen出grade未啊屌

你year幾呀 有咩唔開心就上嚟吹下水啦

ching今個sem讀左有無20個course

係好grade不過fall都係咁好grade嘅時候你就會揀fall

depending on your performance of final examination

final炒左
好想快d出分知炒成點

yr2 engine 狗 多謝巴打

唉...對住Lang math真係想死

有無人知幾時會繼續出分

咩major呀

有冇人報過SUMMER LANGUAGE ABROAD OPPORTUNITIES
D programs
想學日文
但貴到仆街

28/12 or 3/1
好似係

唉，手握C+伴我毒過聖誕

細路我yr1 sbm
下個sem唔洗讀econ2103
所以要reg個common core
有冇咩cc可以推介

中lang

Shss3001

同學佢只係year 1,唔會輪到佢啦

都未出timetable

huma1000,仲有咩你唔鐘意讀,如果你唔鐘意s&t就讀咗先,因為計gga時year 1個weight只會計一半 當然你會exchange tran走佢就另計

癡線佬major

唔係出唔出ttb,係year 2,3瘋狂reg,year 1難d reg到

係，ust 好貴 見人地poly 學日文，n 種語言都係$50

SOSC1661

直接去日本玩一個月仲好啦
同埋好似冇日本揀

我個fd year 1 spring reg到lang1114

咁你再落去會真係痴線

如果係早timeslot有機，可以試下

但聽講下年改革，睇定d先

咁可能係佢好彩,add-drop period可能會多d人drop嘅,到時試吓

有日本

btw你點解係度

諗諗吓真係悲哀 中lang呢啲屎都要爭住奶

佢9.30，真係好彩，係第一日reg course已經得左

930冇hall嘅話真係狗也不屌

sor係佢9.30 reg堂

個堂上4.30既

手計gga同transcript gen出黎個個唔同

假如
yr1
tga credit
2.7 15
2.8 16

yr2
tga credit
3.1 18
3.2 18

應該點計

係啊 好開心巴打 btw 已經癡咗

張target降低d咪讀得開心d (e.g. first hon-> second up)

不過中Lang workload 幾輕鬆，Grade 唔錯
全部分5-6 已經A/A-

我yr1 330 reg科
頭3堂無上到
第4堂先enroll到

yr1 reg cc係咪應該reg左啲爛grade course 先

點解math1013仲未出grade

正路係 [ (2.7 * 7.5) + (2.8 * 8) + (3.1 * 18) + (3.2 * 18) ] / 51.5 = 3 03
但我張transcript都少咗0.0x
我知0.0x對驚子嚟講好重要

你L幾
我L6都係冇grade睇

L6

垃圾大陸婆
教又教得垃圾
MT final grade 都要出得慢過人

其實0.00X都好重要

如果3.4995 是咪轉3.50

唔知,我淨係知我有frd今年civil grad gga=3.49冇1st hon

我係L8
不過又係大陸婆
又未出grade

tklam好波

有無手足讀過winter sem嘅comp1022P，讀唔讀得過
利申：對programming零認識嘅science仔

開始少人了

煙花會榭 笙歌會停

Yes
C+左科CC 都唔知好定壞

好似計3個decimal
四捨五入

咁3.4995應該係轉3.5

仆街 今年情人節要返學

走堂啦Ching

關我X事

知你講邊個

主席，點人數

1

又唔洗咁早 應該食緊飯

仆街 仲未接受到自己C咗comp p

巴打點解咁唔開心呀

入黎科大 除左住hall開心過之外 大部分時間都好sad

我下個sem冇hall住

唉
成績...
女...
餐廳...

報到

乞食

入咗ust 就無開心過

係老蘭撞到驚子 即刻轉場先

差唔多啦

Acct 2010 出左grade

Tony 唔俾S 我
專精7啊屌。。。。。

take attendance

Prs

頂住

iPrs

點解呀

留名先

acct3010 9號考到而家乜7都無出過

code le

今日聖誕唔洗諗冇人約之類既負面野

因為仲有interim report 要做啊仆街

平安夜快樂

係唔係到既巴絲都可以受我祝福
係到既祝你地下年可以出到pool
唔係到既祝你地連生貴子

baba baba

好悶

我都係
訓左成日岩岩頂唔順攞左本書黎睇

好橙

打機

Acct2010 分都未有

你個lecturer有仔有女
凳佢開心吧

你係咪kathy ho嗰班
仲未有分
btw 聖誕冇野做等分出
幾時先可以喺ust出pool

仲有一科未出GRADE
阻住我報PHD

到底mech仔幾時可以出grade

Yes 何四珍

二月？

留意到UST推post推得最快

屌佢老母lang2030作文滿分都係得B+

係我就爆個tutor出嚟

留意到Kong U post連keep住唔沉都有難度

kong u 仔肯定落曬老蘭食女

WORLD CLASS IN ASIA

其他U嘅人都出曬去拍拖，得返ust班毒拎

a左咁耐 終於出pool
各位手足 我o27啦

想去幾日旅行
除左日本有咩推介

sosc1100 出未呀！！！！！！我要A range呀！！！！！

得日本正

Lambros同1112出未

去英格蘭睇聖誕做車
一星期睇四場英超不是夢

組返個高登UST旅行團

個人覺得台灣ok既
又唔算太貴
語言都叫溝通到

去日本太貴
同我本身唔大興趣

無錢 輸哂比馬會

ok john

舊年去左兩次
租車玩成個台灣都去哂
再去好似好悶

等食C range

成班麻甩佬

過大海玩百家樂 大細仲好過賭狗會

屌.... 人火hall訓左成日打算去買枝可樂慶下聖誕 點算佰佳都無開
Btw 報到

Ching帶女翻hall ja

百佳無開就出大埔仔買套啦
出入平安呀

邊有女阿 自己一個渣

唉 我想買蝴蝶結可樂自己一個毒下渣...

馬拉is a good choice 詳情問我老死bba 毒男

喂搵日叫埋你老死出黎食飯啦 講左成年喇

條撚屌應該去佐追ali
搵日囉 反正廢青時間

個名好有趣，後生既？

Kathy ho 應該 50+ 仲要第一年教，死左都唔知咩事

今晚冇上水嘅會員都係偽毒

其實我係咪識你

12點暫時停下過返黎留個名

啪粒安眠藥早啲訓

上邊點人數果位終於攬完女返黎笑你班毒撚

聖誕冇女有咩意義

你問邊個

點人數

好多攬女仆街

哪有女

聖誕快樂

Merry Xmas

毒撚冇人理

聖誕關我撚事咩 講聖誕快樂果班攞景定贈興

夜左好少人

早晨
訓得好差

琴晚扑左幾多條女

中五乍

咪咁傻啦 想讀咩school

Engineering

咩major

入第間啊

Computer Science

邊間 科大唔好咩

u c c us

走呀！！！唔好入嚟呀！！！

飛機文係有用嘅
In the newly released prestigious QS World University Rankings by Subject 2015, HKUST has been ranked the 8th in the field of Computer Science and Information Systems, which is the 1st in Asia. It is the best position of CSE in the ranking since 2009.Apr 30, 2015

Why

你入左黎一撚定會後悔

睇下呢個po d人

HKU engine平時有好多時間搵中同同玩
UST 平時已經係 hku engine exam period啲景況

Merry Christmas

其實咩科都係呢個情況

痴撚線 咁多人推post

我屌你老母 你肯出grade未

你都on撚9
放緊假呀

成個 school

其實無咁誇睇你aim咩姐
想學野入ust係好過hku

直葉爆4未啊

未

暫時三科加埋都冇四

痴線

暫時三科二都無

呢個post 係咪剩係得爆四學霸

你都係瞓翻啦今日

早晨 岩岩訓醒

屌佢老味寫埋信求佢俾f都唔肯
好撚想retake

year幾

求F都唔俾咁絕

f要寫report,係我都唔畀

ust 要f 先有得retake ,真係好絕，比隻d 簡直逼死人

hku咪一樣
仲要retake係除2

Year two

份exam得廿分都話過咗f個range
所以唔撚俾f

唔好再講

諗住去韓國欣賞韓妹
大家點睇

科大都有啦

科大嗰班淨係同番自己友玩

聽講韓國街頭其實都係豬排多

其實韓國人係入唔到當地大學先過香港？

科大d韓妹講野同行為舉止係大媽

未必啦，佢地幾崇尚香港既大學，尤其佢地好睇排名，如果入唔到佢既top幾間，或者入到都好，ust hku佢地都想。

最重要係有錢

go with who ah

早晨呀

ust d korean quite pretty wor

我都覺得靚女比例幾高

自己去

可能因為過得黎都有錢
有錢人基因generally好D

有錢又可以整容

Lonely lonely Christmas

下，乜今日christmas咩？毒撚唔記得左tim

南泡唔好玩wor

北泡有d驚

ching去過?

北泡好貴 唔係我都想去

好撚悶呀

好想試下過3係咩感覺

我都係 最好個個sem 2.9x

好想做assignment同溫書

好想試下deanlist嘅感覺
今個sem三科A range，比一個B-收我皮

ys,我覺得南泡最好去既地方係景福宮 行好耐都行唔完

多吾多令女牙

IELM過左3咪又係乞食

why 揀ie ?

睇排名咁on9

佢地係好睇重呢樣，之前有個巴打開左個post，講佢韓妹女朋友，個個post都有提

多女 少計數 容易 (engine嚟計)

科大好多韓國人都係係外國住既 因為好難入番韓國既大學所以走黎香港
反而韓國本地黎香港比較少

韓國最勁嗰幾間應該屌打三大

唔多
就我所去過既地方, 新加坡d 女最高質

連屋企人都無真係好孤獨

Grad trip去左首爾，江南區多整容診所d女特別正

應該得SNU同KAIST勁，成均館大學還好

ex讀kaist
我諗佢讀UST應該輕鬆過4 grad

咁陰公
香港D大學係排名得個高字, 無咩特別優勢

其實啲排名點整出黎？

食韓妹

唔好同韓國妹做project

Publications係好重要一環
City之前請左一堆教授係出過好多paper
但聽講係無實質工作

頭盔: 唔肯定，睇個個post講

科大好明顯唔重視教學
好靠巴打們自己嘅自學能力

最近收到ust offer
想問下ust係咪一定有一年有宿位？

一個sem for jupas intake

唔知Non ju，但應該 max. 1 sem

Busi school有無完全唔識教既人

好彩年半以來係得marketing中過巨伏

下年hall分大改革
所有freshman有full year hall

終於改

大把啦
好多照讀powerpoint slide
落堂走得快過學生

點大改革法

同問

早晨
教係訓得好差

1. freshman 1年必宿
2. 唔再用composite score 分home distance>120min, 98-119 min, contribution 3條隊計分
3. 98-119 min allocate by lot drawing not distance
4. 無落莊分 + 用contribution要1.5 gpa

3條隊係平均分宿位??

住得遠又有contribution排邊條隊

200/600/600

math果班大陸的十個有九個都無心教書

邊到排到先就邊條掛
呢個唔sure

QS: pub avg citation (20%), 行內reputation (40%) (據D prof話係亂填, 就算唔亂填都好講connection), 行外reputation (10%), 師生比例 (20%), internationl比例 (5+5%) (香港D大學的話, 強國人會計落international)

所以QS個排名最少40%亂黎
計average citation對D無咁hot ge field好不利

分科以math黎講, 都係40%亂填, 20% avg cit, 20% 外行, 20 % H-index
根本得啖笑

老實講 間間u都係一擔擔啦
想學野都係靠自己

廢柴兄報PG報成點

咩係by lot drawing not distance

個新計法好似仲傻過而家呢個

抽籤

又唔係喎, math黎講CU HKU d教學質素好好多喎

靜到呢

放左成個禮拜第一次出街
去幫人補習

考完試冇出過街

Ust 好靜

冇grade出
有出grade又一日十版

其實點解一個假期ust 會有咁多小朋友走黎走去

扑性day牙

推動力

今晚終於有英超喇

係邊度可以知details

應該係呢個:
).pdf

自膠

Fina 2303終於岀左分
final score 個mean 係78.3
高到

L5 而家先出

L1-4 個mean 73，lynn好grade

啲人搏哂命想maj fina

仲要係全部a+ d人

果時啲人同我有Ekkachai 唔好揀lynn

Lynn教得不過不失啦，fina dept懶公平咁，grading 應該咁上下，同埋今年兩份卷mean=median咁濟，條curve應該靚左既

扑性day 毒撚ta無街出出分

如果追到AA
行畢業禮嗰陣啲女會唔會濕哂

AA

差0.05
winter+spring訓身希望追到啦

fina2303 Ekkachai total score高mean around 2 SD，有冇機A range到🤔

咪玩啦叻哥

WHY

嘻，日本啲廁板好撚逗趣，曉噴水

兩個SD點會無呀

啲女曉唔曉噴水

食韓妹又拎AA
ching點解仲要咁唔開心?

聽左一日歌
好滿足

YES

散左
AA未追到

報PG好大壓力

報PG駛撚AA

唔洗呀不過差少少好想追
虛榮心

顧好D reference letter同personal statement就差唔多

有岀sd咩

冇呀我扮狼清9up緊，嘻

reference 攞哂
PS都係鳩寫

咁等結果

溫咗一日書

asso仔表示好想入ust
offer神求你憐憫下我啦
過黎呢度沾下ust仙氣

點解要揀ust咁睇唔開呀巴打

好想瘋狂做毒撚

我就係成功嘅例子

巴打又係你
岩岩non ju既post 都見到你

咁都俾你見到加油啦，上到嚟你拎開嘅a+會變做b range差唔多所有嘢滿分先豪個a+俾你

多謝你既鼓勵

想問下12點打後
應該點樣係科大返元朗

行出鄭植之搭小巴出到彩虹轉巴士

12點幾落到彩虹都好D
1230倒268C尾班車觀塘開
坐地鐵去MK坐紅VAN

再夜D就的士/美孚坐N269/MK紅VAN

利申唔太熟

連波都踢踢下無心情踢 越踢越頹 wtf i'm doing

ching上半場踢得幾好喎

Isom2010 出左unofficial grade個assignment

mk

唔開心

Isom2010 midterm below mean都有A
多謝晒

佢個grade unofficial dept arro有機改

雖然佢教左好多年

大家好，新人留名

幾時有分啊。。。。。

hi

巴打ISOM2010咁勁

佢好似派得好仁慈

無乜值得開心

ISOM2500邊個prof好

Grade: Kris Pan

想學野: Kh Chan / james

好似係呢d名，已經唔記得

好快麻木哂

Du lilun 點

1999

好grade但終極1999，又會錯notes

lang1002出左grade咁耐, jerry wong都係未出vocab test分

同埋想問下phys1112全部above mean大約咩grade

唉

做咩事呀巴打

新PG人留名
岩岩搵返UG個EMAIL先過到黎

Above幾多

mphil?

全部都大約半個sd

Jerry Wong 真係好屈機

巴打又係jerry wong果班?

曾經麻木過, 而家

想問幾多號開spring sem?

2月1

我唔想返學啊

好想死

我都想呀
垃圾MSC咋

又訓到4點幾5點

上年 A-左

MPhil無大家想像中咁美好, 分分鐘還過MSc

乜都冇做過

起碼唔洗自己um荷包

唔駛錢,好似仲有錢收
可以有幾差

屌我得B

小弟Y2就黎揀major想A&F 但係就煩緊應該邊個1st maj邊個2nd maj
好多師兄話acct多required course first maj幫你reg埋好啲
同埋我acct 2010得B 不過睇過啲past stat 2nd maj lq都要B+ 驚2nd maj博唔到 同埋要唔係pre reg required course 好麻煩
而fina就未岀grade 我諗應該A-/B+ 但係今年Fina quota 少左一成 (14/15 100個, 15/16 90個first maj)
咁我應該博fina定係acct

會有好多巴打叫你dun major acct fina

Btw 今次排acct #1, fina #2 啦，如果你甘心中伏既

我應該A&E

唔好maj fina
2303 B+入fina = 入去墊底

出面好多人唔識分, 仲要當MPhil PhD果班係書呆子

果兩年完全無工作經驗喎, 唔好以為帶tuto係經驗

咪撚maj a&f啦

acct first maj la
fina a-/b+＆bcga>3 second maj都穩陣

你估2303 a range 3字頭fina唔洗食c range咩

到底UST唔計GBUS QFIN到底仲有咩科好
望已絕

is om

fina 1st maj no need think
利申: acct B second maj acct

IS得B

決定狙擊科大chem仔
大家點睇？

我係垃圾

cs

嶺大分數，三大名氣，垃圾CGA
科大化學幫到你

如果你唔係讀搵食科,1~2年搵唔到工絕對唔奇
咁你返而仲有2年既MPHIL可以讀下
如果你讀易搵工既搵食科既,個兩年真係有咁大影響?

ching約女女行街啦

唔係
你應該唔會好似我咁廢 每個sem一個c range

好多人忽略左一樣野 就係要跟番自己性格簡major

唔夠主動既Maj acct好過Maj Fina
起碼正正經經讀好書好易入big 4
如果個人唔夠aggressive
acct會穩陣啲

毒L acct econ點睇

讀acct就只有big 4(好大多數)
但big 4 越收越多non acct maj (even for M&M)
所以真心唔好揀acct
不過acct d grade 好過fina 好多，而家fina死讀得條B or B+ acct hea 讀就有

咁又係既
除非你疊埋心水淨係想做big 4

至於econ 我都唔知講咩好

冇錯啦 我就係唔想等日起碼2-3點先放工 日日捱冇生活 就諗住讀fina岀路闊啲 加上Fina嘅dept support 同career prospects都唔差咁

fina second maj係咪好撚難？
今年ust想推fina做半神科
要睇holistic assessment
屌 我見上年得5條友second maj到

認真問
fina 2303 a+ second maj係咪100% 入到？

你邊年架？
15-16 intake 睇fina2303+bcga only

Mgmt mark 果d好唔好grade?

你fina a+到bcga應該都有翻咁上下？

據說mgmt好好grade
除左大家都要食個舊屎2130

fm想問下ECOF大家點睇

召喚廢青

好似都係得b 左右
我係今年揀 16/17

2130真係屌你老母垃圾course

a+大哂 其他唔洗理

second maj得5個

ECOF 我覺得只係一個普普通通嘅major
要留意番嘅係ECOF 3/4 嘅內容都係econ, 1/4 係Fina
比普通econ 多啲數計，其中3113,3133
不過會唔夠free credit minor math, 差十六cre(如果無記錯) ACTM 都唔夠
不過本身行內個reputation 都ok, 搵工唔難(聽聞)
自問對數唔抗拒, 又對econ 有興趣就入黎啦
CGA 夠高會有conditional offer, 唔駛interview

cga大概幾多先有

3.5 左右啦

又繼續出grade,好興奮

仲要3.5咩 上年qfin local都係3.5-3.6

咁其實3-3.5都有人入到gbus qfin既，睇stat就知，唔可以一概而論既。。。我諗佢既意思係3.5就比較安全入到咁解

入qfin同gbus都唔一定要高過3.5

又要去poly in train

早晨 大家準備好個F5未

當然啦

琴巴拆開聖誕老人份禮物
成排F5掣

多左科pp

到時搭搭下個架就會有人大叫出grade架啦
食食下飯係canteen又會大叫話a唔撚到

Is Fina Econ Acct揀邊兩科好 女苦惱

Is Fina Econ Acct揀邊兩科好 好苦惱

咪maj a&f

毒撚In train係咪會自己一條友食？

咁你可以搵下其他毒撚既

明明佢second maj有10幾個位
但上年second maj得5 個人
搞到我好擔心

mech仔出grade啦

engg2010 pp

Michael Zhange 好好grade

Yes

真係睇grade睇到眼濕濕

邊度睇

isom3730
Ki ling 好好grade

禁爛左幾個F5掣都未出

係咪有啲科會唔出final分 直接出grade?

今年math1003 84%都有a isom2500過mean得 b-

Admission talk?

84% 上年都有A-啦好似

我唔知有冇睇錯
最尾果頁
諗緊a+ fina second maj佢會唔會有理由唔收
好撚驚無左fina呢個maj
無奈自己唔爭氣 其他科考得好撚一般 要first maj其他先..
大家點睇

佢係話預左5個位比今年yr 1 student

屌佢老味 過mean 1.2SD都係得B+

唉又炒。。。

上面果位俾你嚇死

first maj fina啦
Second maj就算揀唔到都可以Self-declare

今年改左制
fina is cant self declared

咁姐係我a+ fina佢實收me second maj?

Wenwen求下你
唔好爛grade

Du lilun 我過mean B-

又話靚grade嘅屌

今個sem以為reg左好野，我終於明科大爛grade所為何事

開返幾個狙擊cu engine post發洩下囉

Hi so early wake up? U guys so free

屌huma無分睇直接出grade

Huma 1000?

係

我grade都冇

屌grade都無出過又出學費

生完個女好心俾個好d grade我啦

巴打L幾？

L2 grade已爛

L1仲未出

咪係

F左math1013 請問點樣retake

你到時會知架喇

佢要approval 喎

F

同佢講f左100%批

全B宴 ust好爛grade呀！

ekkachai 2303 幾時出grade牙

comp4021 above mean b- 垃圾科唔好take

有幾爛呀 講d分聽下？
利申： L2

grade睇rank唔係睇mean架喎

om好好grade

Acct 1st maj比較多位有冇人c+都入到？

咪撚讀ACCT
C+應該可以搏下嘅

PHYS1112終極靚grade
強烈推薦有physics底既朋友唔好再take 100x做cc
直接上1112

Econ
Dont fuckjng major econ and fina

Above mean 1 sd C Range 你聽過未？
我就見過

mech 3030
merry christmas

Wenwen肯出grade未

藍世樂
Grade呢

Essay分都未有

不嬲先出grade

出左grade喇咩

未出essay分喎巴打

我見到啦 可能唔同lecture

唔通要等下星期
btween咩分咩grade咁靚grade

係真唔係呀 但spring sem take好似會比nds屠［banghead]

邊度睇分

一陣出完grade個個quit u點收學費

聽日重有冇grade出？

1000個個sem都唔出分架啦

可以year 2 fall take架嘛

adjusted overall 84.x 定85.x都有A
本身諗住B+ 最盡A-

咁好?

Civil year2 讀緊1112

1112 不嬲都好grade
利申: 裸考A+

Which course

sosc1100出grade未呀屌你老母！！！！！

咁你都可以講下quiz online modules嗰d分架

希望有A+

MECH出grade未啊屌你老母

唔一下出幾個c range 比你 都對唔住UST Mech 呢個名

兩個quizzes total 19/20 知既分其他全full 最後B+

呢d都同你接近
discussion我全部做晒 你呢
（essay就無得講架啦）

冇take 100x phy竟然仲着數

我讀個陣成個sem乜分都無出過直接出grade

其實做discussion點先叫做左？
係咪覆幾次就ok

垃圾ISOM3230,我屌你老母咩

請不要消失希望

每個sem都有追C既機會
今日冇 唔代表你聽日都會冇

ekkachai

岀左grade

過左一個sem係咪要再申請過grant loan

Your application for leave from study is approved.

3730 mid term final都淨係above mean 半個sd都B+算係咁

ching幾時過美國呀

我spring sem讀好好grade喎 你咩grade

Summer on mean B+

巴打係asso升？

muller班,B+

a- fina 2nd maj有冇問題

過幾日就去
8號開sem

go la

劉學文C+ 多L謝 入UST第一個C range，fina 未食過B+樓下
忠告： fina 3303 唔好讀劉學文

我都做哂 巴打最後咩grade？

fina 2nd maj唔係A+先得咩

好後悔major左fina

係咪過左今日又要等一星期先有grade出 ?

聽日同後日放假咩？

點會牙ching

acct3010 grade又無 canvas都無埋個course係咩玩法

好似一次申請一個學年

mech都未出grade ching唔好咁啦

Me gpa too low, required to leave one sem or they suspend my study, so on9
Guys dont maj econ dont maj fina

ecof可以低得去邊

我a-都second maj到啦

未出都知爛左啦

皇天擊殺科大chem垃圾學生

我覺得科大圖書館應該唔俾chem學生入

就算比都應該 張 d座位分配 99.9999%比engine仔同busi仔 0.0001%比科大chem撚

唔係歧視科大chem學生
講真 engine仔同busi仔普遍係好過chem撚..
點解唔投放多d資源起engine仔同busi仔到.......

我諗mech下年先出grade

結果都係無出grade

邊位ching

幅圖係隔離post既

students union？

唔洗問 一定係讀chem嘅

上年派比會員既
好多人都有

ching係咪year1讀咗chem10x0要讀過chem或者phy先讀到civil wor

利申 year2讀緊chem1010

想入civil可唔可以唔讀chem1010
我好憎chem

呢到咁多位巴打放假都仲咁care d grade
比自己投下啦

搞左成個sem就係為個grade

出左grade先決定quit唔quit u啊

好開心巴打都變咗做開心巴打

agger

一定要讀chem架 因為有envir course

其實fina讀既野又唔可以話完全冇用
前提係唔洗考final
一考midterm final就收得_

下次咁熱鬧應該要1月20

都未出曬grade

chem撚我屌你老母
嶺大分數，三大名氣，hell莊cga
科大chem幫到你

學生會撚

點解無啦啦轉左狙擊ust chem嘅

講起hell莊
通常班人grad左撈唔撈得掂

一齊叫
足soc 足soc

無得咁講，有班人本身讀得唔差，有班人有家底

Yes讀左1020

識圖中人真人

想問下未讀MATH1014同MATH2023就讀ECON3113有咩需要注意

Plan左1月會讀下1014同2023
另外有冇巴打有keep ECON3113既notes可以share或者知道係用邊本textbook
唔想墊屍底

上econ dept搵舊年syllabus 啦
不過幾想知Dept head教既科係點

抖下啦ching
1014好多都應該易
係d series同approximation可以睇定有番個印象咁
唔知會唔會教埋ODE,如果教既可以背定second order個table

ECON3113淨係用到partial d同total differentiation
learn as you go 就得

textbook:

notes:

undergrad micro黎講nicholson snyder算講得幾好
但係唔係樣樣野都講得夠詳細
你可以試下睇埋binger & hoffman
wetzstein我讀3113嗰陣都有睇哂 比較多computational examples

3014個d會唔會淺d薄

科大有無得申請4年內讀讀下轉part-time?

無

有冇ching 讀過/可以comment 下ECON4284?

屌 差幾credit就grad都要俾全數2萬1

屌好撚chur

你睇3334本textbook part 3嗰幾個chapter
就係教嗰啲

感激巴打指導

disable sharing la 巴打

Quote左兩次

Econ3014 d 數去到咩程度？

其實根本唔多

早晨牙

訓了

小弟攞A 自問支筆算唔錯
可能真係essay影響啦 畢竟佔分重

lee bernard幾時出grade🤔

唔夠12cre就叫part time student 好似係
不過錢就一定照比

唉grade呢。。。。

會有tutorial教翻d數？

ACCT 2010 kathy 幾時出grade

econ d tutorial好廢
btw 4 cre實有

Waaa有grade啦

Sbmt1111

Btw PP姐係點？ partial pass? Healthy lifestyle 個個gradd黎

permitted to progress

我想問點解GGA會少過CGA既?
GGA仲要少過CGA 0.03

你year 1 cga 高過year2-4?

正解

唔係正解
我唔駛weighting

咁overload都冇收多錢啦

點解你唔洗weighting

Winter math1013 lecture 洗唔洗計attendance ?

想Maj rmbi大約要幾多gpa?

trans多過10credit

我是來留名的

>3

剩係得1003 不過有A掂唔掂

Dear Students,

The following are the statistics for this class:

Course mean: 73.06 (out of 100)
Course median: 76.29 (out of 100)s.d.: 14.39

Best,
Winnie

HUMA1000 L1

屌winnie竟然出d咁既野

搞得掂啦

仲有冇其他requirements? Thx

1112仲未有grade

mech下年先出grade?

終於過3 (兩個SEM加埋)

Wow撚左

加埋都係probation點算
求情信打算寫比多一個sem機會我
加多個sem就過1.5架啦

個TA改卷咁慢 阻住出grade報學校

acct3610
吹奏肥仔charles

acct2010 lixi有grade

冇grade係因為唔同lecture唔好再問

Charles bb

on9

ching最後A定A+?

A
lixi出grade前話今年average overall分比往年低9分諗住有得博

可能勁個揸冇變啦
今年min真係低處未算低

同你諗法一樣 重以為median都B+會排多d A range

HUMA1000 L1出左grade
A-

Same
唉

Wenwen求下你唔好cock block我

究竟文文econ幾時出grade

上年文文既2123係新一年先出grade

屌 科科都出哂爭佢

Lambros

文文攞A係咪好難

A簡單 A+就難

爭佢一科咋。。。。。

點先有A

有A就好

我都想
希望一齊拎A啦ching

有A就爆4啦

我都係

屌
我有A都係2.x

econ dept派足20% a range啦
不過真係好少A+

高登仔果然dean list爆4至少有一樣

爆3.4都難

講中哂 成班學霸出grade上黎撚狗

比d我 我想3.5姐

屌佢老母TA唔覆email
聽日打比佢叫佢講清楚

其實有無人計過transcript個gga係咪岩
yr1 credit*0.5都計唔到佢個數

上sem唔係好耐，兩星期有

DLLM HUMA1000 L1 C+

成班學覇

邊到睇TGA?
student center搵唔到

睇grade嗰版右下角

course history 右下角？
我見到grade 但右下角一片白

找到了
要查「grade」先搵到

Moses

mgmt2110幾時出grade牙

改essay 慢慢啦，上個sem佢最遲

成班學霸
又話科大爛grade
上到黎過3都係小兒科

點解isom2500 dulilun咁爛grade!!!!點解

爛grade唔通講出黎比你笑咩

屌佢老母！

突發!! ISOM 2500 A左

巴打一個sem take左幾多科

huma 1000派grade?竟然有b+
讀到final yr先第二次拎b+

各位ching中lang有冇好grade course介紹

in train logbook係咪鳩寫就得？

1112究竟幾時先出

1114 A-咗

過左一個sem係咪要重新申請grant loan

出左 72% total grade A

我76% total B+

你認真 ？

Canvas寫71.1%

CANVAS果個假
btw我係L1所以未出

Adjusted final 31/45
Adjusted tests both 10/10
Hw 5/5
Tutor 走左三四堂

巴打 人手計幾多%？

mark 撚低晒班學霸名 block 撚柒， 睇見都眼怨

小眾HUMA出曬分
全部野踩曬mean咁濟

ching 你好似爆4架喎 mark左你名

爆唔到改番名

有圖有真相

爆唔到都dean list學霸

我都想要

佢話一係休學, 一係dismiss
A- 又如何

話到明Lang仲想好grade

[quote]
佢話一係休學, 一係dismiss
A- 又如何/quote]
咁啱A喺最少cred嗰科

巴打ecof d econ係咪超難

ching 真係加油，我今個sem 都將努力幾年keep 住既3.5 跌到除非下個sem 全A range，如果唔係無first hon。應該無可能，剩低全acct fina required course，但唯有chur 盡。
幾年既努力就咁幾乎玩完，但係你仲有三年，有無考慮過反正要Defer，send email 求F，重新黎過，個hon仲保得住，然後呢一年搵intern做下寫下CV

叫做止蝕，將你既時間變得更有意義，然後返黎收下風，reg 下好grade course，又係一條好漢。

想問下科大taught postgrad係唔係好好grade

a&f 班撚屌academic 真係有返咁上下, 除佐me

好似玩大左
Sor, just ignore that
不過啲意見我諗都好多人岩用

SBM係

其實一出完grade真係好唔開心，幾年黎同自己講頂住，黎到尾二個sem 真係頂唔住，搵工面試、幾個鐘返學、加acct fina course真係好摧殘心智，一直都同自己講保住3.5 first hon最低，但係而家都好L空虛，無咩信心下個sem 18cred acct fina 全a range，而家係幾乎無機會比我補救。

但ecof ching你仲有機，F你retake返唔影響個hon，真係唔好放棄，如果prof唔肯比f 你你試下當面見他，又或者幫他寫埋信，真係咪L放棄。

1115輕鬆A 上堂鳩吹幾句就得

屌你

連燈仔無真心

巴打好有心
不過條撚屌應該係玩野

呢位巴打 加油

假到仆街
ISOM2010好難會比D

你今次玩大左

不過點都好，呢度的確係辛苦，又有好多人唔係做緊自己想做既野。

但係，惟有諗住，一日未放棄都總有一條路比我扡吧

加油

首先係，你要話你得

諗住無人會信
對唔住呀

大家一齊加油

咬緊牙關 全部a range唔係無可能
又或者搵到工呢

有冇人鼓勵小女呀 今個sem風流波9讀第一次唔過3

收皮啦我2.1呀屌你老母

入黎第一個sem就唔過3, 係咪等third hon

以前係hku讀過UG同Master 都係3.幾 GPA
過UST呢面讀Engine Master 4A+ 1A TGA 4.24

年年都有人放假圖

鬥低GPA一觸即發

不過keep住高GPA要科科都得
但低既話考衰一科就收皮
係幾sad 無力感出曬黎

小毒絲表示無力救lang

其實未出grade send email奶下prof袋底有無機會比好grade d

咁大撚把人third hon啦

[思覺象mode]唔想check sis呀呀呀!!!!

要不是有老子，你2.5都無啦

agger
屌你老母我d c range差唔多全部係lang labu ethics到黎
呢d19course唔係話努力就救到個grade

Mech 1906仲係冇分

Wenwen出咗grade了

我有興趣知F左, 就算之後補番, 個F係咪都仲會係張transcript度

又推爆一個post

係咪好好grade

4.07

係 文文我愛你

( Show Blocked User - 哮天犬birdy )

ethics真係濕鳩，完全唔知點解會c range

1000